剝奪popo學歷

雖然大家成日叫人毅進仔
但我相信有部分係U grad
依家你地d畢業生同毀滅間學校無分別
既然河妖都可以比人剝
九大好應該做下野

你ID唔到佢點剝奪？

先拎出名個d來祭旗

白衫要u grad
全部剝晒佢大學+中學+小學學歷